我係咪就死

手腳同背脊都生左啲類似敏感嘅嘢
已經有一個星期 而且越黎越多
但係唔痕唔痛
我係咪就死

唔睇醫生走上黎問咁搞笑嘅你

轉天氣姐